#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./mail/chrome/messenger-newsblog/newsblog.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-14 13:44+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.10.0\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#: subscribe-validating-feed
msgid "Verifying the feed…"
msgstr "檢驗消息來源…"

#: subscribe-cancelSubscription
msgid "Are you sure you wish to cancel subscribing to the current feed?"
msgstr "您確定要取消訂閱目前的消息來源？"

#: subscribe-cancelSubscriptionTitle
msgid "Subscribing to a Feed…"
msgstr "訂閱消息來源…"

#: subscribe-feedAlreadySubscribed
msgid "You already have a subscription for this feed."
msgstr "您已訂閱過此項目。"

#: subscribe-errorOpeningFile
msgid "Could not open the file."
msgstr "無法開啟檔案。"

#: subscribe-feedAdded
msgid "Feed added."
msgstr "已新增消息來源。"

#: subscribe-feedUpdated
msgid "Feed updated."
msgstr "已更新消息來源。"

#: subscribe-feedMoved
msgid "Feed subscription moved."
msgstr "已移動消息來源訂閱。"

#: subscribe-feedCopied
msgid "Feed subscription copied."
msgstr "已複製消息來源訂閱。"

#: subscribe-feedRemoved
msgid "Feed unsubscribed."
msgstr "已解除訂閱消息來源。"

#: subscribe-feedNotValid
msgid "The Feed URL is not a valid feed."
msgstr "消息來源網址無效。"

#: subscribe-networkError
msgid "The Feed URL could not be found. Please check the name and try again."
msgstr "找不到該消息來源網址。請檢查名稱後再試一次。"

#: subscribe-loading
msgid "Loading, please wait…"
msgstr "載入中，請稍候…"

#: subscribe-OPMLImportTitle
msgid "Select OPML file to import"
msgstr "選取要匯入的 OPML 檔案"

#. ## LOCALIZATION NOTE(subscribe-OPMLExportTitleList):
#. ## %S is the name of the feed account folder name.
#: subscribe-OPMLExportTitleList
msgid "Export %S as an OPML file - Feeds list"
msgstr "將 %S 匯出為 OPML 檔案 - 消息來源清單"

#. ## LOCALIZATION NOTE(subscribe-OPMLExportTitleStruct):
#. ## %S is the name of the feed account folder name.
#: subscribe-OPMLExportTitleStruct
msgid "Export %S as an OPML file - Feeds with folder structure"
msgstr "將 %S 匯出為 OPML 檔案 - 保留資料夾結構"

#. ## LOCALIZATION NOTE(subscribe-OPMLExportFileDialogTitle):
#. ## %1$S is the brandShortName, %2$S is the name of the feed account folder name.
#: subscribe-OPMLExportFileDialogTitle
msgid "%1$S OPML Export - %2$S"
msgstr "%1$S OPML 匯出 - %2$S"

#. ## LOCALIZATION NOTE(subscribe-OPMLExportDefaultFileName):
#. ## %1$S is the brandShortName (Thunderbird for example), %2$S is the account name.
#. ## The default extension (.opml) is added here as it is not automatically appended in the file picker on MacOS.
#: subscribe-OPMLExportDefaultFileName
msgid "My%1$SFeeds-%2$S.opml"
msgstr "My%1$SFeeds-%2$S.opml"

#. ## LOCALIZATION NOTE(subscribe-OPMLImportInvalidFile): %S is the name of the OPML file the user tried to import.
#: subscribe-OPMLImportInvalidFile
msgid "The file %S does not seem to be a valid OPML file."
msgstr "%S 看來不是一個有效的 OPML 檔案。"

#. ## LOCALIZATION NOTE(subscribe-OPMLImportFeedCount): Semi-colon list of plural forms.
#. ## See: http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#. ## #1 is the count of new imported entries.
#: subscribe-OPMLImportFeedCount
msgid "Imported #1 new feed.;Imported #1 new feeds."
msgstr "已匯入 #1 個新的消息來源。"

#. ## LOCALIZATION NOTE(subscribe-OPMLImportUniqueFeeds): Semi-colon list of plural forms.
#. ## #1 is the count of new imported entries
#: subscribe-OPMLImportUniqueFeeds
msgid ""
"Imported #1 new feed to which you aren't already subscribed;Imported #1 new "
"feeds to which you aren't already subscribed"
msgstr "已匯入了 #1 個您還沒有訂閱的消息來源"

#. ## LOCALIZATION NOTE(subscribe-OPMLImportFoundFeeds):
#. ## #1 is total number of elements found in the file
#: subscribe-OPMLImportFoundFeeds
msgid "(out of #1 entry found);(out of #1 total entries found)"
msgstr "（全部共找到 #1 個）"

#. ## LOCALIZATION NOTE(subscribe-OPMLImportStatus):
#. ## This is the concatenation of the two strings defined above to compose 1 sentence.
#. ## %1$S = subscribe-OPMLImportUniqueFeeds
#. ## %2$S = subscribe-OPMLImportFoundFeeds
#: subscribe-OPMLImportStatus
msgid "%1$S %2$S."
msgstr "%1$S %2$S。"

#: subscribe-OPMLExportOPMLFilesFilterText
msgid "OPML Files"
msgstr "OPML 檔案"

#. ## LOCALIZATION NOTE(subscribe-OPMLExportDone): %S is the export file name.
#: subscribe-OPMLExportDone
msgid "Feeds in this account have been exported to %S."
msgstr "此帳號的消息來源已被匯出至 %S。"

#: subscribe-confirmFeedDeletionTitle
msgid "Remove Feed"
msgstr "移除來源"

#. ## LOCALIZATION NOTE(subscribe-confirmFeedDeletion): %S is the name of the feed the user wants to unsubscribe from.
#: subscribe-confirmFeedDeletion
msgid ""
"Are you sure you want to unsubscribe from the feed: \n"
" %S?"
msgstr ""
"確定要取消訂閱來源: \n"
" %S？"

#. ## LOCALIZATION NOTE(subscribe-gettingFeedItems):
#. ##  - The first %S is the number of articles processed so far;
#. ##  - The second %S is the total number of items
#: subscribe-gettingFeedItems
msgid "Downloading feed articles (%S of %S)…"
msgstr "正在取得來源文章（%S/%S）…"

#: newsblog-noNewArticlesForFeed
msgid "There are no new articles for this feed."
msgstr "此項消息來源沒有新文章。"

#. ## LOCALIZATION NOTE(newsblog-networkError): %S is the feed URL
#: newsblog-networkError
msgid "%S could not be found. Please check the name and try again."
msgstr "找不到 %S。請檢查並確定名稱正確。"

#. ## LOCALIZATION NOTE(newsblog-feedNotValid): %S is the feed URL
#: newsblog-feedNotValid
msgid "%S is not a valid feed."
msgstr "%S 不是個有效的來源。"

#: newsblog-getNewMsgsCheck
msgid "Checking feeds for new items…"
msgstr "檢查來源新文章…"

#. ## LOCALIZATION NOTE(feeds-accountname): This string should be the same as feeds.accountName in am-newsblog.dtd
#: feeds-accountname
msgid "Blogs & News Feeds"
msgstr "網誌與新聞來源"

#. ## Import wizard.
#: ImportFeedsCreateNewListItem
msgid "* New Account *"
msgstr "* 新帳號 *"

#: ImportFeedsNewAccount
msgid "Create and import into a new Feeds account"
msgstr "建立並匯入至新的消息來源帳號"

#: ImportFeedsExistingAccount
msgid "Import into an existing Feeds account"
msgstr "匯入至已存在的消息來源帳號"

#. ## LOCALIZATION NOTE(ImportFeedsDone):
#. ##  - The first %S is the import file name;
#. ##  - The second %S is the value of either ImportFeedsNew or ImportFeedsExisting;
#. ##  - The third %S is the feed account name.
#: ImportFeedsNew
msgid "new"
msgstr "新建"

#: ImportFeedsExisting
msgid "existing"
msgstr "現有"

#: ImportFeedsDone
msgid ""
"The feed subscriptions import from file %1$S into %2$S account '%3$S' has "
"finished."
msgstr "已將檔案 %1$S 當中的消息來源訂閱匯入至 %2$S 帳號「%3$S」。"
